dyson 吸塵機吸催淚煙/彈 有無得諗

其實拎dyson吸塵機去吸啲催淚煙 有無得諗
唔洗插蘇 用叉電嗰隻

好快無電

係時候成立民間防衛隊做返警察應該做嘅嘢

依家咁多證據都證明警察=黑社會，依家嘅警察已經失去合法性

首先可以由集體唔交稅開始

1 貴,可能用一次就報廢
2 俾狗周你果陣點解釋?

有電不如大風扇

推

自發清潔

自推

用大風扇呢？

有水桶唔用，搞咁多戇鳩嘢

你有中聯辦做金主 我地無

捉鬼敢死隊

一路吸d氣一路由尾噴返出來架喎

大水桶
破fire triangle 嘅高溫同氧氣咪無得燒？